[I/A] Marvel Future Fight [27] Deadpool更新之各位黐線佬課咗Psylocke未?

新手/回歸老手/重玩睇FAQ 仲有追post
睇FAQ睇FAQ 追post 睇FAQ睇FAQ
睇FAQ睇FAQ 追post 睇FAQ睇FAQ 追post

遊戲官網：
官方公告活動：
其他熱門討論區：
外國：
台灣：

MARVEL Future Fight 漫威未來之戰的遊戲之中，我們將會扮演神盾局的一位指揮官來讓英雄們攜手作戰，而在這場戰斗里面我們不僅僅能夠使用漫威漫畫世界中各個英雄，更是能夠讓英雄們和自己昔日的敵人攜手共戰，為了戰勝奧創而努力，那麼對於這款遊戲中我們該如何操作各位英雄呢？現時有157位Marvel角色，更包括145套漫畫同MCU造型制服, 唔係抽蛋game

4.3 Deadpoool更新 (8月8日更新)

有用資源

3大Epic Quest所需資源 (Deadpool ,Dr Strange, Wolverine)

所有卡片數據(中英)

舊特裝數據(中英)

CTP特裝數據解說

Uru烏魯解說

影域所有關卡(英)

原生T2升級所需金幣同資源

X Men 原生T2升級所需金幣同資源

T3升級所需金幣同資源(新)

制服升級所需資源

Marvel Future Fight更新歴史(英)

World Boss Ultimate 數據 ( Raid level, Raid EXP, 任務)

VIP 要幾錢

4.3 角色排名表
(只供參考 排名經常有變 建議追post)

3.9.1 角色排名及特裝推介 (詳細)
Universal 角色

Combat 角色

Blast 角色

Speed 角色

4.1 全角色特裝 制服 連技 解說 (必睇)

每日 23:00 Reset
23:00之前要清任務

FAQ (以下為4.3 版本 之後更新後可能有變 建議追post )

Q: 卡片點搞? (新手必睇)
A:
無課新手卡片心得攻略4.0版本
感謝 向前一標 巴打分享

Q: 升Mastery用果d符石成日都唔夠用 Epic quest又要用 點刷會多啲?
A: 慢慢儲 必經階段 後期多到唔要 主要靠World Boss Invasion會有機會出好多 好講運氣 不過一定好過打劇情關

Q:新手基本知識
A:
1) 角色由1星上到6星 共要630粒生體
2) 4件非原生T2角色裝備由+15升到+20 大約要320粒至400粒 (睇運)
3) EXP晶片專升咗1隻 60lv先 之後用隻60lv帶其他角色打劇情同特關升lv
4) 金幣好重要 唔好亂洗金幣 盡量唔好升技能(除左有增益效果技能)
5) ISO8 set 基本上最好就係Power of Angry Hulk同Overdrive
6) 特裝最主要睇最尾 如果唔係增傷 或者 無敵 都係廢 (中200%同5秒一定留, 160%同3秒對新手都好有用)
7)唔好用水晶拆特裝同卡 如果本身特裝同卡廢 就用新卡同特裝蓋過盲就得 只有靚裝同P卡先值得用水晶拆
8) 無課要識刷shifter 如果打epic quest時 Clea 或Colossus無出現 就kill apps 刷到出現先打

Q:T2 selector 揀咩
A:

Q: 買咩制服? (ver 4.1)
A : 制服有新買新
角色無6星買左都唔會提升太大戰力
建議練好先買 每次update必買制服都有唔同 要再問

建議追post

Q:老手點玩?
A: 睇返自己有咩角色先 無6星就重玩 睇新手點玩

Q: 老手點重玩
A:其實新手現在第1日已經可以有以下6星
Sharon Roger (第一日selector揀)
Black Panther (lengendary battle)
Thor (lengendary battle)
Spiderman (lengendary battle )
Ant-man (lengendary battle )

入Lengendary battle就有6星
所以未入Lengendary battle 唔好用生體升星

完成story mode 會送足夠生體6星以下3隻
Captain America
Ironman
Black Widow

7日仲有6星課金月卡角送 (2099, Luna Snow)
如果inventory 無咩升級卷 同norn stone
可以考慮重玩

Q:新手點玩?
A:

依篇有啲舊 不過大方向可以參考

新手目標係進快提升每日攞到嘅資源
之後先有資源升你鍾意嘅角色
有5大目標
- 一星期35場World Boss (Loki, Sharon Roger, Shuri 已經1日3埸 1星期即係21場 )
- 破15層影域
- 破普通盟戰
- Wolverine Epic Quest
- Quciksliver
有左資源先升其他
sharon roger 做主力 同時升Loki
由於每次更新都會有新強角
練邊隻 點玩都可以追post
例如:
小課中課建議係lab到開左Blue Marvel 1星先 再用高6卷升
咁就第一次打13-8就可以有256 bio 升T2快好多
如果無課就咁打就算 無課暫時好難升到Ultimates 3子

Q:6星sleector 揀咩?
A: 可揀3寶
Shuri
Mantis
Robbie Ryes
都有以上就睇tier list 揀

Q: 無課會唔會唔夠玩?
A: 所有角色無課都farm到，除左25隻限定角較難攞

a) 15隻生體月包
普通生體月包13隻
[Carnage, Agent Venom, Kid Kaiju, Enchantress, Hyperion, IronHeart, Spiderman 2099,Valkyrie, Quasar (Avril Kincaid),Luna Snow,Killmonger,Ghost,Wasp(Nadia)]
X MEN生體月包2隻: Magik Colossus

b) 4隻Lab shop角色
Lab shop: Nova,Anti-Man, Blue Marvel (3隻T1都超強),X23
Ultimates 3子 暫時好難升, 無課唔使上到T2
不過T1好夠用 強烈建議用高階6星卷升nova 同Anti-man

c) 2隻水晶限定角
Emma Frost 同 Adam Warlock 都係水晶限定角

d) 2隻DX pack角
Magneto 同Psylocke都係 Epic Quest 6600角

e)2隻 Epic Quest 神角
Jean 同Stryfe 都係5-6隻T2角去開

Q: 點解用唔到卷升角色?
A: 角色分為1) 可以用卷升 同 2)無得用卷升

以下19隻全部為無得用卷升原生T2角色 升級比較困難 不過部份較強
Thanos, Black Dwaf, Proxima Midnight, Corvus Glaive, Supergiant, Ebony Maw,
Apocalypse, Scarlet Witch, Quick Sliver, Cable,Adam Warlock
Odin, Dormammu, Jean, Wolverine, Dr Strange,Deadpool, Stryfe
升級方法為打World Boss攞資源同解Epic Quest

另外以下為稀有角色 普通Bioselector無得揀
A force : Sister Grimm, Shehulk, Singularity (Type bio selector)
Special mission shifter: Inferno, Gwenpool, Vulture (Special mission)
X men : Beast, Rouge, Cyclops, Storm, (X men Epic Quest), X23,Emma Frost,Magik,Colossus (Deadpool Epic Quest)
Other: Satana, Clea (Dr Strange Epic Quest),Magneto, Psylocke
Ultimates:Nova, Blue Marvel, Anti-man (要用Lab開)

Q: 有咩要課?
A: 課金方面

小課
水晶月卡30蚊港幣每月必課(好抵玩)
熱點月卡新手都建議課最少1個月(減體增經都好有用)

中課
生體月卡其實建議配合高階6星卷 (由1星上6星)
而想多幾隻就要課其他包有嘅高階6星卷
Android 288蚊港幣 有4400 水晶 同高階6星 (iOS 貴少少)

大課
如果畀得起錢 就課3週年包12000晶

Q: 點課好?
A:課一次水晶包已經好夠玩 (升到VIP1打COOP賺金幣)
生體月包開左1星唔好升住
建議等下有團購用2600水晶買高階6星卷升上6星
或者課有高階6星卷包
之後再用每日攞到嘅 bio 升裝上20
之後就用 T2 卷上 T2
生體月包攞到嘅生體最好用來升裝
升上6星就用卷

1張月卡 600粒生體
只升4件裝備上20大約用360至450粒生體
大部分時間 400粒生體都夠數
所以2個月=約3隻月卡角+20 (用3張高階6星卷)

新手建議第一個月課埋熱點月包 3包幫好多手
之後就單課水晶月包都夠

Q: 唔夠金幣?
A: 去玩Daily mission, 清一次Dimension Rift
仲有CO-OP

Q: CO-OP點先多啲金幣?
A: 越多4星40 lv角色
CO-OP越多金幣
Stage 1 : 1 – 20隻
Stage 2: 21 – 40隻 (160k金幣)
Stage 3 : 41 – 60隻 (240k金幣)
Stage 4 : 61 – 80隻 (320k金幣)
Stage 5 : 81 – 100隻 (400k金幣)
Stage 5 : 多過101隻 (480k金幣)

P.S. 只需要課一次30蚊水晶月包就到VIP 1 (永久)
VIP 1 就保證每次reward有金幣
課一次就一勞永逸

Q: Dimension Rift點先打夠100%
A: 約定Alliance 隊友先打

Q: 點解日日開game都要更新
A: 唔夠storage就會咁
清一清啲垃圾
夠位就唔會次次更新

Q:點用水晶?
A: 水晶好珍貴
只買特價制服同團購 其他要洗水晶都唔洗諗
優先用落Magneto DX Pack
之後先買Black panther Pack
無限之戰唔好買

Q: 幾時有制服優惠?
A: 每個月都有制服優惠，唔好用正價1250或1750水晶買
750 或1050水晶先好買
通常喺大更新後

Thor 制服建議:
買雷神3 就攞P卡 快速加強整體實力
買無限之戰就輸出超強

Q: 點打World Boss Invasion ?
A:

Q:幾時更新一次?
A: 1個月1次大更新
會有新角色同新制服
有MCU電影通常上畫1至2日有相關update
通常有電影制服

Q: 咩係制服升級
A: 新手唔好理 唔好浪費資源喺制服升級
到要打World Boss Ultimate mode先有用

Q: 幾時有團購高階6星卷?
A: 一星期一次

Q: 打唔贏World Boss 嘅Corvus同Quicksilver?
A: WB 除左主力3隻
仲有揀5隻幫手
每隻幫手都有唔同特效
去揀幫手到有個all allies 嘅tab
有得睇所有角色有嘅特效
Corvus同Quicksilver有特别高dodge rate
所以要用最少2隻有ingore dodge幫手
總共有8隻有 ingore dodge
自己去all allies到check邊8隻
13 ，songbird， Blackwidow 都容易farm

Q: T2 卷用喺邊個到?
A:T2 卷絕對唔好用落劇情角
1至8章劇情T2資源需求減半

Q: 點先1星期打8埸盟戰同80場timeline ?
A: 星期四過左2300會reset
星期五過左0900會reset
星期五過左2300會reset
可打多場盟戰同10場timeline

Q: 影域點過?
A: 睇左先玩

反派太少
影域好難上15層
Dr Octopus 同Ultron 算係易farm嘅反派
可以搞搞去 兩隻都可以打低層影域
唔識打就上Youtube 搵點打影域

Q:點玩影域 (2)
A:玩影域一定要整Excel紀錄自己用過咩角色

Q: 次元刷邊關?
A: 自己睇

Q:迴避率同Critical Rate係點計
A:

Q: 有唔明
A: 問之前講返自己卡片同現有角色先幫到你 無資料幫唔到

Q: 新手點爬文?
A:

Q: 唔明英文
A:
遊戲模式:
WB = World Boss
WBI = World Boss Invasion
WBU = World Boss Ultimate
LB = Legendary Battle
SL = Shadowland
AC = Alliance Conquest
ABX = Alliance Battle Extreme

資源:
BAM= Black Anti Matter
CNS=Chaos Norn Stone
CCF =Cosmic Cubic Fragments
GUK = Gear Up Kit
DD= Dimension Debris

角色:
CA = Captain America
WS= Winter Solider
SW = Scarlet Witch
QS = Quicksliver
IM = Ironman
BO = Black Order
PM = Proxima Midnight
Ultimate 3子= Nova ,Blue ,Marvel Antiman (唯一次抽蛋角黑歷史)

Lm

手癢抽咗4次ctp,
好彩有中
以後都唔敢抽

留名

留名, 差900毛先升到6星風箏

洗梗次元 無啦啦啲濕尻熱血比左張四星卷我
睇黎升鋼人又快左一大步

中左邊個

破壞

好耐冇見

deadpool出都咁靜

垃圾game

lm

熱血點出？

想問下洛基諸神黃昏制服神話左之後要去邊到拎個張P卡？

傳說

好似搵到了 唔該

thank you

新玩
點解巴哈好多都推Winter Solider既 無限之戰衫，佢勁在邊到

向天掉炸彈果招非常高輸出

全game t2物攻屬最高攻

隻dp開潛力一場先4.5%左右,咁係咪廿幾日先升到t3
有無方法加快d

唔夠上面2位巴打

無，個%隨機，正如我dp一隻滿100%，但cable打左咁多日只得一半，都係講運，但dp升lv要羽毛，同生體真係要好多，60上62都要700個生體

生體我無問題,課開金,儲埋都有3000左右

毛比較大問題，升lv升裝都係用毛

LM

課開先得3000

好心你條臭口狗就收下聲啦
十個有九個留言都係串人
你都有課架，你有幾多咁巴閉呀？
公開比大家葡萄下

靈蝶T2卷好定比羽毛佢好

冷靜啲巴打
我block左好耐,唔影響我

無課有咩方法T2鋼人?
暫時一星 有210粒X基因

建議用卷，因為cable升制服升lv、deadpool升lv都係用羽毛，毛會比較吃緊

講漏左，裝20升到25都係用羽毛

所以世王,轉換,每日2場有毛既我都會chur盡

高六 高t 得咗

打笨蛋x戰警每日六塊 dx包靈蝶兩塊

轉換都無乜用，佢要用晶轉，d晶儲得仲慢過毛，轉多幾下就無晒

兩個字...盡搞
等潛力爆先再考慮課唔課

點解Luna 可以咁勁

不嬲都勁
冬兵未有新制服果時都係用佢打速度

都知勁
不過無諗到去到2百萬

我個隻得50萬
不過仲係用緊2星特裝

次元角刷完天使之後刷黃蜂女定勇度好？
已有樹人

一定係蜂女，配埋新制服幾勁

後悔t2左2099而無t2 luna

兩種打法姐，2099 gg 係pvp向，打佔領同time line好用，luna就打abx同世王，兩隻都值得t

太多解控好難用2099

我隻Luna 140增傷
但高分過Ctp energy 200增傷既winter soldier

我家陣都後悔冇用卷升psylocke同隻白幽靈
本身2隻野升完裝仲有BIOS就諗住唔好哂，用資源T2算
結果升完冇料升deadpool d裝，仲有隻紛爭

我好似都係咁
但我隻WS ISO唔係特別勁...
luna 130%增傷都打到50萬分，WS 180%增傷都係打多少少

三周年免費送wor

岩岩打co op見到有條友好狗
條友等人時係咁撳i need some support
之後一開場即換隻iw im出黎衝出去出5技打算秒左隻boss佢
不過我用jean grey 快撚過佢

如唔係每日成就的話，
3場co op既就唔好強求喇
反正成功禮物又唔係點好野來
coop第一多個獎品位如中藍箱以上分分鐘幾十隻~2百幾bios
所以基本贏第一重緊要

咁咪用黎升制服

點先可以15秒內ko normal quicksilver?
我隻winter soldier 最快都至少要廿幾秒

首先5個協助英揀晒無視迴避英

如果本身有6星iron man咁會送啲咩比我架？

咁有排練

256粒生體

256 粒IM?

用野獸放buff+狼人都夠做 最緊要殺得快過佢開技

thx，不過呢兩隻都未升到六星

係

生化吉兒失蹤左

應該前幾日被人插爆左屎眼
直腸都穿埋
宜家入左廠無得玩手機

sor
唔應該插得咁大力

你班死HEHE

記得被佢插返

ds 克莉係咪豪2000晶比佢算
一日得3體

禿鷹值唔值得食張普六卷 無制服輸出點樣
差隻速度反派

已經唔熟點出招

白金盒又出垃圾CNS

2600 已經有高階6星卷
2000晶唔太抵

而且4星5星卷成日都送
70粒 Clea 就3星
70粒都係1個月內搞掂

2000晶已經接近2套制服
唔係大課就無謂用水晶過Epic Quest

亂咁出儲到100%出T3技

少左消失技
易死左

無制服輸出都差啲
T1 10萬 真係有啲難度
睇吓T2 有幾多分先算

轉咗 制服得160萬 分
感覺輸出真係少咗好多
真係幾難用

點會
我頭先隨便玩都400K分

連技應該係
1技開無敵 > 5 > 3 > 2 > 4(滯空)

利申未買IW制服
一直都係用緊civil war嗰件
好垃圾

呀sor 你160萬分
我收返先

我之前用咗ws shuri加黑豹嗰team 用ws打
一隻無視迴避都冇 鳩㩒咁過咗
係咪純屬好彩

T2 左靈蝶, 好好J

唯有試下裝增傷比佢
無制服綠色鳥人真係好柒

88萬死左
要用女武神打埋落去

Chok左兩日dis dimension drift 都係得20/50

有無人課過x men包?想知個x gene選擇卷可唔可以簡鋼人

唔可以

用劵，至少我係，就黎t2我都係慢慢磨

DP好似唔算勁，比左啲唔錯既裝佢去到咁既成績算數

直頭無乜力

未t3隊長
要女武神打28萬收工

隊長唔洗記連技咁麻煩，鳩出就得，唔同近戰英雄果日，要連技避招，中招會出唔到技，今日輸出靠t3技就夠

IW制服iron man一炮轟落去搞掂
唔得就加件無視迴避特裝

揀dp t3定雷神t3好 見到有師兄話無力有d淆

聽人講dp t3左都係低攻
仲要1200魔方
不過我都會升

Xmen啲水晶長前爆3000 可以邊到用咗佢

我都諗緊T唔T隻雷神好
睇張圖佢T3係全宇宙最勁

Dp 唔加200傷係好撚低攻

連登仲有無公會

升X men 70 lv

Dpt2技都幾垃圾
99% 以下先加暴擊加傷
但係回4% 已經回番滿
如果你成場接技唔受傷 根本就=無t2技
但係world boss 呢d大部份都一瞬就收皮

如果本身廢 有200攻都唔想俾佢

We Are Baby Groot 招人

呢個有冇得簡課金英

頭5隻T3黎講
個人認為隊長最值得升
之後就到蜘蛛同雷神

無

Diu 好彩冇買

我想組個😂😂😂得閒扮工吹下水都好

IW制服抵唔抵買

抵買 傷害高到hihi
打組隊通常1-2秒就ko隻怪

利申 制服神話同T3咗

有我就過檔
依加個個啲人唔多active
但我唔係打盟戰勁追分個啲

x2 但會捐錢簽到

OK wor

但T左雷神有排都T唔到deadpool

課返兩個T3包

[member]ID: Hangchanhaha 留名 [/member/]

寫住選擇兩個字啊 盲撚

講下笑姐 你買完之後可以揀英

信我 利伸 新手

唔係想潑巴打冷水
但lv30同lv1既聯盟效果差好遠
好難搵到人加入

屌柒左 SOR 個腦LOAD左陣先知咩係課金英
我係傻撚

我明呀，不過如果多人有心早少少起步攪既就可以吸引到多啲人 最緊要大家有heart

得番400萬, 好撚窮

支持

e家講完支持但打一排見第２個lv30盟 就脫盟過檔勾效果啦！

以前我個盟得lv20頭時長期幾個位無人join
你個盟full晒lv &商店後你踢完幾個走，即日都有人即join晒

我對連登仔有信心💕💕💕

玩咗3年 都見唔少盟撐唔到20lv
邊有咁多玩家可以日日玩
而且香港玩家真係好少
由頭升過 其實真係好難

提提大家 記住打齊Token 攞6星卷

睇下多唔多人先啦
如果連呢度都得小貓幾隻就真係冇得講

爆左fd request

聽日極限盟戰要打速度反派, 禿鷹得5星, 焗住練綠惡魔

me

其實可以去偷啲冇人嘅公會
之後再改名嘅

有呢招架咩

今日ABX 得6隻

日日都出d少到無得再少既屬性

覺得黎緊呢D角會出制服

MEDUSA果套怪物解放應該要出啦

有書冇碎片好痛苦
打極都唔跌
搞左咁耐仲未升到佢 我嘅第一隻T3啊

今日極限點打
隻冰極獸一咆哮有滯空都秒

如果打足5場
1日平均CCF 都有 17 至20粒
所以你仲有16至20日 T3

好彩聽日前升好紛爭 唔係聽日ABX都唔知用咩打

盡量打每日有額外獎關
唔需要揀高level來打
揀低Ｄ打已快速秒殺隻世王
咁跌箱同魔方機會應大d

升爆禿鷹

今日得7萬分
從此少一日獎勵

全身加20啦 未t2 一個咆哮秒咗

咁唔叫升爆啦
無t2點打?

我T2左
雖然過載全六星未紅
特裝得3星加100%damage

但都無理由好似R痕咁架
下下幾百幾百分咁去

有無買制服

睇片其實鬼好少少,不過好難用

有無避落石盡keep 100%，但我隻禿鷹食一下暴風唔食

屌 要轉無迴特裝

打得11萬 好似以前用血蜘蛛打咁 唔夠分要kill app

逼人買時裝
下次整夠4個條件 正/反 近/爆/速/宇 男/女 反物/能一個月日日唔同 等你地隻隻都要買衫

有

而且仲好易死
後期係T2禿鷹,T2獵人,sin
三個輪姦雪狗
但結果都係死曬

你要睇佢出招架 而家有埋紅圈易d睇佢出暴風/吹雪

唉
以前個d慣左合埋眼打
依家無曬走位意式

vulture d滯空可以玩到唔駛走位 駁得好就ok
5 4 (2) 1
4技前置滯空最長 夠俾隻野鳩嗌打中
所以見佢鳩嗌前最好即出5/1技 因為滯空長
或者5技駁1技 鳩嗌可能會打唔中
見佢準備起手打時都唔好駁4技
2技可以等隻野攻擊完既空檔出 清緊d卒

個公會係咪唔搞

DP d uru 係咪都係正路嘅雙物攻雙HP單忽防

終於搞掂左dp
但未有時間玩

用左兩日dp同用法狼人差唔多
無咩特別
隻野都係要等制服先變到頂級果種

廢廢地

原先諗住T3 佢先，諗諗吓都係T3 cap 算

睇個能力圖dp t3完唔及豬豬t3
但升佢就用雙倍資源bios
如無大愛
dp未出suit前升佢t3唔化算

而家我都好掙札，gg岩岩好夠料升，而家都係等多陣，睇下會唔會buff deadpool同紛爭

升T3 我都係等下原生T2好過

無課輕課1 日最多20粒CCF
打足1年都係 7300 粒
原生要1200粒
即係打足1年先夠升6隻原生T2上T3

Thanos
下年好大機會有
我決定留定料先

仲有留定料畀有愛角SW Jean Psylocke 3隻女角
其實打足1年料都無咩料剩
無咩野都唔會升其他角上T3

到時應該會有多啲方法刷料啦
想當年啲BAM咪又係咁難拎

估計影域同Epic Quest 一樣
都係1年1次更新
我都估新影域應該有新料打
不過應該唔會咁易送咁多
如果送太多T3 料
就好似現在BAM 同 CNS 嘅情況
課長根本唔缺依兩樣

T3卷

如果有T3 卷 就更加要留料畀原生
T3 都幾肯定無得用落原生到

反而覺得原生都用到 情況同用T2卷升 1-8章角色升T2 同普通角升T2一樣

料一樣應該得

未夠人呀，我仲搜尋緊冇人既聯盟

今日miss左冇打代幣

今日大熱係

Magneto?

(唔好同我講紛爭 ）

我會說 是雷射眼 不可失去

巴打好幽默
我用enchantress打

想問點樣拎到高六劵？

唔知幾時會更新漫畫個邊
gamora而家漫畫個邊勁到
叻媽寶肯改一定上到一線角

主要都係
1. 課金
2. 每星期2600水晶團購
3. 活動送
4. 每個月送嘅白金盒(我玩咗3年都未中過 不過識1個盟友中過)

紛爭

又唔好笑又幼稚

我用莫度過十
莫度有招識閃
磁力王又唔識閃，灰血又短

我磁力打140k

忍埋呢個禮拜，爭鋼人兩個19lv裝備就唔洗咁辛苦

但磁力王有盾 完全無扣過血

點盾法？我好易死

磁力王其實唔錯

星期幾會有🙈
但係2600蚊，成張月卡咁就冇左😂

Magneto 21k
Ulysses Klaue 17k

開盾，企定定出曬啲技就夠過 走位都唔駛

咩技係開盾

4技，擋到8下

4技

我尬有開，扣得好快

升滿技未

無人叫你真係企定定唔郁咁打喎，避下招都要卦

對唔住我啱啱講完企定定 不過我無乜點扣血

夠攻秒兵都可以企定定既，不過如果係t2左+裝8粒iso係無可能死

今日點都易過速度反派

解左仲要升喎

用克勞加隻lash做隊長應該可以200K+

一直都打少左個0

一個星期夠升到合格出戰水平

Magneto atk +45%喎

變種人限定

以前近戰反派一星期打兩次家陣變爆破反派

唔係wor sor
下星期五應該都係變番近戰反派打兩次

ABX 角色 (泡菜版)

8張鋼人攪咗一粒鐘先打完

好耐無課金
原來依家月卡可以自由轉換揀bio定x genes架
係每日都可以咁？

好似唔係咁WOR
2樣野黎，2個唔同月卡黎架

我見到好似呢張圖咁
不過右邊係購買
係未我誤會左d咩

兩個都買哂咪兩邊都有…
未買咪寫購買…

你入去mission shop
你會見20 biometrics 同 20 X genes 係兩樣唔同商品

你同時買兩包先會出上面幅圖

正解

記住攞Limited event啲boost point

REDDIT有人係GAME DATA搵到應該係9月事前更新既代幣圖

仲未出制服減價

Sor 見到x genes彈出黎high左一high

f4 ?

deadpool完咁快又F4

我唔太熟f4，但f4個icon好似係用開4而唔係無限

NO

從顏色加埋個無限圖案 應該係INFINITY 相關

F4可能係下年epic quest

咁就好奇怪，唔係好覺呢個大事件值得出更新

我只期望下個月更新會找返Hyperion 條數

幾個月都未搞好Hyperion

係咪2018年嘅event infinity wars (有s)

應該唔會，2018無限唔好話未出完，連一半都無，更新都唔會有方向

好耐無中過好野

比錢買熱血點？

只係用Event 送嘅

之前中過CTP

WBI刷隊友刷到喊

係講個故事已經係 wb 到有

希望會係最新呢期故事，如果係就練定gamora

DP iso 大家普遍會用邊套三攻？

overdrive

cooldown有卡
攻速技能組有加

Obelisk我反而未諗到比咩佢好
Max Hp+damage proc?

睇來隻game想我隻dp用angry of hulk 連續5次抽到

破防免疫 修復 無敵
個人喜好咁配玩佔領
不過從來都冇時間玩

冇時間玩佔領

終於忍唔住課到v15

用左幾錢

終於解完deadpool任

呢排見唔到吉兒
好鬼悶

Psylocke打唔打到TL

儲最高級受損物質解dr strange任儲到傻 合左一粒用左6百萬咁濟

我而家身無分文

其實個限定要六星卷定T2卷好

睇嚟你有咩需要

佢條jer爛左，講唔到野

其實iso係冇咩最強 睇卡食飯啦

仲要解克莉5星5精通

除左某啲角會出補血裝(Stark backing/I am also groot)之外
其他都係出攻裝ISO
當中general speaking係overdrive = power of angry hulk >> hawk's eye

仲有dde bp 既 如果卡夠cdr dp

好耐好耐好耐好耐好耐冇玩
見有dp就dl番黎玩下

加油

感動

Cable 由60lv 升68 lv
已經清咗1500粒X men 水晶同2700羽毛
升70lv 真係好哂料

見到T2 vision 不如重玩好過

我升dp唔鬼得閒理cable

LABSHOP出THOR 半P卡 5星675水晶

有無人刷唔到 domino果關
兩日更新完都係0/10
定係我刷cyclops撞左

有無放dp入team

官網一早講咗係visual bug
照打就有

重玩應該都係好快棄

點都好過宜家呢個ac嘅

我以為v1.0懷舊圖

真心，見好多話呢d回鍋既，個個都係貪得意玩一陣，無幾個真係會keep落去

咁耐無見大家一齊黎唱返首MFFPOST既主題曲先..

隻靈蝶食撚左我3000幾毛

無課其實有咩方法拎C.T.P.

有，不過好難
1. 雷神挑戰模式獎勵
2. 官方送既熱氣點
3. 隱藏卷
4. 世界王藍箱或以上級數

不過2-4都好難出

有無掛住我

終於到我了

嘩，會唔會太遲....

養生型玩家 主要係無錢

我都係養生型
利申0課

得啦得啦 叻啦
(我呢2-3個月前先回歸)

幾時互含

仲未拎 差屎眼未T2

屎眼

你搵柴犬啦

請教
話說有6600精
射落去靈蝶包好定係買制服好?
(斷鳩估佢差唔多做特價掛)

p.s 狼人DX包已買 (玩左兩個月仲未解完)

你iw制服齊唔齊先？iw系列制服+新wasp制服應該要買齊先，Psylocke 又未去到毀天滅地咁勁，加上紛爭真係要等buff先有用，與其換隻Psylocke，不如買制服，即刻多左十幾隻英用

我齊....

wb侵略幾時先開放一次過領獎
利申:有5格箱

IW 制服有
CA, IRONMAN, WM, 蜘蛛, 博士, 冬兵

其他
小美, 豬神洛基

Thanos 同black order果幾隻有無？
Thanos 同掠鴉新制服好強（pvp)，其他果幾隻都ok

因為紛爭無當日jean一出咁勁，未齊其他野前可以唔急住開Psylocke

雷神都唔買?

但佢個陰道位好撚正
好想伸條利去奶去兩條閪邊位....

未有, 我少課,冇咁多資源升Thanos同black order果班,
係升左隻無星, 就係本身打算黎緊買佢既制服

靈蝶其實dp果個任係唔係冇必要?只係用黎換紛爭?

屌, 我jean果埋人都未升, 有排搞

打打下就好快
我都係5月果時再玩返
岩岩開左JEAN

冇買, 今次減價應該買埋既, 畢竟幾好j
但吉巴都係建議買制服唔買Psylocke?

吉兒會建議你個個洞都要屌哂

好奇一問, 開JEAN果堆人勁唔勁,
咁多個我只係鍾意雷射眼

想知D人勁唔勁可以上網search 4.3 tier list future fight
會有張圖睇
Jean就世一既 磁力王係反派 可以打聯盟同影域

鑑於PSYLOCKE係女同緊身衣仲有膠質BOOT
我一定建議你買
但係DEADPOOL同PSYLOCKE真係無想像中咁勁
如果真係無咩點課既話你可以買制服先
同埋玩埋你個狼人任務先
如果唔係你買左PSYLOCKE都升唔到你D材料同狼人果邊撞哂

勁，果堆人基本上大部份都中上
有D要制服

收到!THX 咁多位巴打

同埋果堆人有幾條女
有黑肉又有嫩口野
好正..

都係野獸個藍屎眼岩你多啲

咁多隻入面我到而家都未升完隻藍獸
你就知我幾唔想升佢....

冇升藍獸點丁阿琴

你條仆街又想玩新手

洗卡洗到想棄game

btw阿琴呢個名真係好撚老土

唔想打英文嘛

靈鳥就靈鳥啦

臭你咪又奶

一見到要咁多人先開到就冇心機升 我除左狼人有打之外其他都冇升過 而家主要都係升AVG個班同主力解緊dr strange epic任

其實唔難

6星卷定t2好
仲有2張6星, 9張t2

最煩都係儲石開磁力姐
起碼隻隻都叫有得刷
你玩dr strange, 要升cela條八婆就煩啦
煩到你想屌男人

仲解緊個4粒反物質 CELA有咩咁煩想知

要升上5星 但每日得3粒bio

如果係要每日生體既角色咁一定6星抵好多,t2得150生體

其實睇一頁有excel 講齊所有Epic quest任務

咁就知道遲啲要解咩任

感謝 玩番冇耐
終於開到jean 用magneto bio 升好冇

卡唔知幾耐終於齊書升gg
又要儲過去升dp

哦呢個我有睇 而家都儲緊CELE生體 再用5 6星卷升 係儲全能石煩D 儲好多粒

雷神制服p卡定威力好

Why not both

今晚就儲夠石買靈蝶包

pvp個auto幾時先肯執執,t3隊長雷神加隻珍,手動可以秒殺珍,thanos,博士
auto就連一個t3隊長都嬴唔到

宜家鬥志67lv,360分 但係對住d要求低於360以下既王都開始吃力
想知升爆破/宇宙英T2係咪最快加強戰力既最佳方法?

有屬性相剋架
打暗夜要用物理系
肥仔要用能量咁
不過大部份都食能攻就真既

巴打覺得點

無記錯既就
暗夜-物攻
星骸-能攻
掠鴉-速度
烏木-屬性傷害（雷、火、精神、冰）

用得啦

我唔知放落邊隻好......

其實呢粒無乜用，賣得

我有照住屬性打
用制服女巫打烏木係好輕鬆
反而用制服冬兵打暗夜中兩三箭就死

利申﹕已賣

技巧問題
我隻冬兵打到31關

屌你用電腦上連登
係咁出BANDAI個廣告
搞到我好想買新果部復刻數碼暴龍機...

我買左一部

冬兵係速度型，缺點係皮薄，但有兩樣野要做好先
1.升好隻野，iso、制服、特裝、烏魯同本新你卡片如何
2.技術問題，你要熟本新冬兵出招特性，要留意暗夜出招，最好幫手果度帶隻反猛毒，佢出共生體就可以補血，無咁易死

買邊隻紅蓮定墮天

me both

咁有錢既你地....

我買左上一版果兩隻
超機原祖藍+黑

我都係買上一版果隻
四方形果種，元祖版

而家果D係咪都係要買兩部先可以對打...
有無得WIFI上網打...

冇啦
但復刻版好似係1-5代既數碼暴龍都有，一部機可以養2隻定3隻

放落你個屎眼到最岩

呢個POST點解咁多痴線佬
我以前入黎果陣唔係咁.......
而家搞到我入親黎都好驚

單機已經可以同電腦打或者合體
咁就可以升完全體究極體
買一隻就得

買兩隻係玩copymon呢個功能

我係超機，你係元祖

原來係咁咁我買一隻算....

即係點...

兩隻款養既獸唔同
一隻係一三五代
一隻係零二四代
copymon係將A機抄去B機
做同伴，合體，同開圖鑑
再傾去返玩具台講，果邊有post

LINK

我幫你果邊推左post上黎

新手等咗好耐嘅特價制服又嚟

今次多咗兩個呃錢包

Gayful Future Fight

狼人?

買魂展出嘅仙女肉便器獸

真心

多段傷害增傷喎 符合狼人招大啦
我未洗好數值都照落去

咩黎

玩具

sex toy

我放左落黑豹

你地d 高級制服卷會比邊隻

所有月卡角

吉兒印象中好似係課長嚟
定係我真心咗

定係放基堡

我零課

cable 同 captain 配激動最勁, 不過我就推介winter soilder 同 deadpool

其實我隻cap未t3
剩係上哂25裝同70級

你個處 T3
仲係未留俾女巫？

仲係

提提大家盟店又有boost point 買
我張2星3星卷都係咁攞返嚟

掃咗3件，im CA Hulk
仲有2件quota，但又未升得切d人

好能正
對我呢類只課月卡水晶玩家
儲埋六千幾水晶
一次過買iw既隊長、ironman、ws、thor同Ragnarok既hulk
好爽
諗緊買埋spider定狼人好

boost point用係邊會有卷

一炮過買咗iw嘅spidey,ca,thanos仲有ragnarok hulk
仲有千三晶應該儲嚟買dp pack定買多件制服好？

只要高過100就會出
所以買嘅時候一定要本身熱點100

最好嘅做法就係
11點之前儲到100點
11點前買100熱點
11點後又買100熱點
所以一過11點就有300點
通常我會用Special mission
之後用落Dimension rift
因為依啲用4 點一關
劇情關用6點唔抵用

仲有唔好打太高vip rift
因為會唔夠格出熱點獎勵

想問下點解新黃蜂女製服點解值得買既

唔夠格出獎勵真係今日先知

想問下黑寡婦, cyclops, hulkbuster, iron fist
制服4揀2買邊件好

Iw版bw同hb

多左堆滯空技 同埋5技免傷唔再局限範圍之內

打PVP同佔領幾好用 可惜輸出都係低 唔急就唔洗買住

唔該巴打

計完數7日內都係差1000水晶買dx pack
應該都係買唔到衫

新極盟條件出咗之後，感覺禿鷹、野獸同撒旦娜三件制服好似都重要咗

唔該晒巴打 我打算thro3既Loki ，但唔係好明佢勁在邊到

我成日都好懷疑係咪會食左 但我心諗個系統應該冇咁on9掛
原來真係咁on9 我屌!!

建議買loki制服係因為佢係新手最易攞嘅有用反派
新手可以攞到嘅有用反派好有限
而影域頭15層 已經有3至5層一定要反派
而loki 無制服 會無控場 無滯空
買咗就多咗控場同滯空 會易打好多
所以loki制服可以幫新手克服反派難關

升角色上50 lv 60 lv 70 lv 會有水晶wor
計咗timeline 同 log in 未?

如果差1000水晶 可以考慮用23蚊課
睇台仔個邊好似仲有得用23蚊課1000水晶

groot嘅制服大家傾向用用邊套

每日25+75,一星期30+200(如果timeline 夠分)
再加check in會有一日有100
加返原本都只去到~5700

23蚊我課過一次啦，應該只限一次？

自身想勁d既我建議買iw
做工具幫手回血就gotg 2

咁睇嚟無計

舊年無乜點課
epic quest 完追返d制服追到傻
仲要之後雷神3開始制服加價

所以依家想盡快完左個dx佢

岩岩升左蜘蛛俠t3好廢

不嬲話佢唔係勁左好多，你睇佢本新個stat個基數都唔係加好多，係生存力高左，pvp會勁少少，但講個強化幅度同其他果幾隻差好遠

唔差在有金幣可以買雷神樹
我有時佔領用佢檔對家雷電技

我見人哋啲baby groot彈下彈下咁一挑幾

我加咗個破壞ctp比t3 gg
打佔領或pvp我覺得好勁喎...

gg t3 配破壞好撚勁... 睇下人哋錦標賽個個都一定帶t3 gg

T3 GG 招 T3 技好似係無視滯空

早你個晨

咁首先你係要裝個破壞...破壞就一定要抽先有，無破壞係差好撚遠

原來係咁 掛住睇數值同覺得打世界王無想像中好用先入為主左 咁再on9一問破壞有機率提下難唔難抽得中

咁多位，想問無限之戰制服對新手嚟講邊件最好？（已有蜘蛛俠）

話難唔難，你係ctp機率up果陣抽會好d，但抽野講唔實個機率
其實仲有一個方法，就係買蟻人包，跟住升巨人制服拎獎勵換ctp，不過呢個方法多數人會換權威

己有gg計，其他一定係冬兵先，開左sw既話都一定要買，跟住我會排美國隊長，跟住就Thor

但係我冬兵未6星，而且想以影域為目標，咁應該點揀，目前只夠買一件

咁都係冬兵，冬兵生體易拎，普通關一日30個好快就6星，t2又只係用一半料，t2左冬兵+無限之戰制服夠你打好多種mode

發覺好多人通常見人隻野勁就話勁
又唔望下人地係味超課
人地卡 ctp 烏魯 加埋隻垃圾角色都屌打你地隻心目中強角啦
人地玩撚到隻小浩克唔使組隊都過兩三萬攻
隨時比你隻女巫70埋都未必有呢個數

有無巴打可以比啲意見我應該點玩落去

抽CTP難唔難中....
我個盟有人4次10抽中2個
跟住熱血點同隱藏路線1個月各中2個

屌你老味我玩咁耐1個都未中過

屌你老味咪撚提，熱血點我課過一個月+咁多次官方送既，中過一粒咁大把
Ctp就未抽過

條蛋散仲要係盟個chatroom講 “乜唔係好易中嫁咩”

好緊張就黎有得玩蜘蛛俠......
好想打飛機射精落隻碟度

抽一次都中十個八個啦

其實抽CTP 抽卡依啲講運氣嘅野

個個都唔同

身邊啲人用1000水晶左右就抽到1張P卡

我自己就抽咗近4萬水晶先有1張P卡

其實話易抽啲人 唔明自己幾幸運

同佢講係好易 定佢抽多啲

我想問有無巴打同我一樣覺得地獄貓好勁

其實無諗咁多純粹中意蜘蛛俠先第一隻升上t3 咁正常覺得辛辛苦苦升t3打pvp 世界王應該會輕鬆少少點知有出入先問下

招巴絲打入盟，要幫手打佔領戰，有2個位

定位問題，佢係用黎打pvp(timeline, ac同錦標賽），你睇番佢本新最強係咩，就係控場，網鳩住d人同多滯空，輸出火力真係唔大

招巴絲打入盟，要幫手打佔領戰，有2個位

想入, 請問有冇限幾多Lv, 幾多隻T2先入得?

冇限，要有心玩，要幫手打佔領戰，最小每日出席一場打就得，有line頻吹水

除左吹水會有唔會吹其他野

shield lab shop 125水晶買到4星果d稀有卡都幾好
平時係咪都要十抽先出到呢D卡??

係 所以見到rare就好買

yes 岩岩見到張英雄內戰2006(5)，物攻+無視防禦，上期抽卡機率up有佢份，125水晶即買左

其實邊D係稀有

淨係搵到reddit英文版，non-premium果堆，但入面都包左次元出到果D卡

十週年#1個包好似幾抵屌咁
乜都有d

係咪真係應該重玩算數
啲錢啲鑽啲能量啲過關卡易唔易到手

定係唔重玩嘅話可以有咩方向

重玩啦
我玩左個半月已經6隻t2

T2 弱視，重玩吧
第一頁或巴哈
但你要有心理準備，個pool 極多角色但升唔切果種感覺

升jean 同快銀係咪應該jean先

2日前 我都覆咗 叫你重玩
第一頁已經寫咗重新手有咩資源
重玩之後 你會發覺差好遠

現在你無角色做到主力
Sharon Roger 做前期打World Boss 會輕鬆好多
T2 vision 真係地底泥

重玩跟足第一頁 基本上已經好快追到進度

有能力當然Jean

簡親都小浩克 點解都仲係0.1%

好柒
新買制服諗住打影域試威力
第一層放
hulk，小美，美帝隊長
臨尾估唔到iw美帝隊長咁強，一下就秒
結果咁就用咗三隻英

第一層。。

本身三隻都唔洗用黎打第一層啦

諗住純試吓威力
打算打到差唔多就退
點知遲咗

今期入手 iw im spidey groot
因爲買左個3300黑豹 無精了

再等下個月

仲有無位

仲差廿個先買到六星劵

打唔齊 粗粗地T2卷都殺啦

六星券唔係平d咩

連六星都買唔到點買T2

game id?

T2劵好啲定六星劵好啲

個人意見：新手最好揀T2卷

好睇你玩到邊

6星卷用落 5星課月卡角就最抵
問題係你有冇咁多5星月卡角

如果有月卡角或者3子卡5星
都值得用
不過依啲角 我多數一張高階6星卷就算

2星3星卷可以用熱點打返嚟
4星5星卷就每個月都抽中
6星卷就真係稀有

如果仲未可以1日5場WBU 或者開緊Jean
可以考慮T2 卷 加強基本實力

如果你無返一百幾十隻T2根本唔駛諗
一定㨂T2卷

其實6星卷好難用
用落farm 到嘅就係浪費
月卡角又好少會卡5星

現在WBU 都要練一堆幫手角
新盟戰 好多人又無升到Satana上 T2
所以普通人都係揀返T2 卷

我換左六星 一野轟左落多米諾度

終於到我

Oh my god
尋日唔記得買熱血點

唔知用落邊隻好
好少玩pvp
隻GG又冇買iw 制服又冇T3

公會捐錢除左過關卷買咩抵屌？

依家活動先有既 隱藏卷同熱血點數

買齊用黎打錢同特殊關

應該儲石買磁力王先定買制服練角色先好

2星3星卷可以用熱點打返嚟 係點打?

我差一張3星劵先可以繼續做dr.strange任
唔係既話打到2046

死啦好似成日上親黎都問野咁

我手上有三千幾鑽，之前已經課左磁力王
而家應該買特價制服定儲埋俾psylocke

仲未過到WBU 最後買左T2劵了

T2券開波少t2係好有用

靠運氣

我講得清楚啲先

暫時2星3星卷入手方法得一個
就係過咗100熱點 有機會出
問題係好多人打咗幾年 咩都唔出
見過有人用熱點出高階T2
所以係講運氣
唔好諗住會必出

熱點系統出咗1年多
我都係打過2張2星同3張3星

慢慢打啦
大課長就課張高階6星
無課微課就只有慢慢打

上面有人問 買制服先 定買6600先
其實真係好難答
每個人都唔同
不過講解吓考慮因素

先講6600
現在有2個6600 Pack
買邊個先
個人認為出 Magneto 先
因為可以攞Jean

因為Jean 現在仍然係最穩定PVP
加上PVE 都唔錯
而Stryfe 未來就唔明朗 暫時都上唔到大台

問題出Jean 都要大量金幣都完成狼人先
如果連WB都未打到 根本過唔到
其實買咗都係廢

個人認為買咗部分無限之戰制服先
夠打15層 同1日5 場WB先
之後先考慮6600

不過每個人都唔同
有啲人已經完成狼人
咁買咗6600已經回咗1500水晶
等於多咗1至2套制服

總之課制服定6600 問自己想破咩先
如果影域頭15關已經輕鬆過
就轉戰攞Jean
如果大部分game mode (ABX 影域 WB 等)都過唔到
投資落一線制服就最好

另外制服要投資落就快6星 或暫 本身已經6星先有用
例如本身 SW 得1 星 買嚟都哂氣

火箭
黑寡
黃蜂
想問下買邊套好 三隻都差生體就T2

你指skin?三簡一我會買iw版BW, 勁好多

制服

Yes 好的

唉屌 3百幾coins擺係度唔記得換

自從更新之後,羽毛同錢都見晒紅
利申:之前有4億

錢長時間都唔過1千萬, 我覺得我係零

當無出過

我係1黎
使唔使一齊玩下

其實你咁ON9成日都唔記得換
有無諗過早D做完即刻換左佢先

笑左

你0.0001?

屌 尋日出左去玩
返到又唔記得

痴撚線

係咪用熱血+開過特殊先有機會執靚野？

開券*

咩都好總之我係攻擊手
你想我玩你屎眼先定個口先

又有女
你就好

出去識囉

用顯微鏡都睇唔到
不了

呢個POST零仔好搶手嫁
我唔問就有下個問嫁啦

無你咁靚仔
我毒撚黎

係,不過機會好低

dllm今日又冇書

我有好多喎
你要唔要

Marvel Future Gay!

屌你，係公司食食下早餐差D笑到噴出黎

出水？

屌你 10:28分仲可以un un腳食早餐

日日都係咁嫁喎....

冗員

老細又唔會郁我.....

你咁hehe又痴線, 佢都唔敢郁你啦

我唔HEHE
呢個POST得我一個唔係HEHE
其他全部都HEHE黎

佢點敢郁你......

我知你想講咩你再嘈我拎你果300個幣塞你屎眼

屌你

Nova Antiman Blue Marvel果堆 買一個買邊個最好

WHY NOT BOTH

成千

點樣用到4億
我覺得D錢好似用極都用唔完

Ultimate 3子 3選一，邊隻比較好

點解可以用唔哂D錢咁好...
我DP同風箏都用左成億

睇黎巴打同我有同樣困難

係，金錢問題只可以3選1, 唔想買錯

推薦Nova(pvp, pve都得），較全能
Anti man(pve向）
Blue marvel(pvp向）

隻GAME有冇靚野都係睇運

玩MFF運氣真係好重要
岩岩升隻雷神70lv升到想擲電話

同埋 除左次元同主線 大部份其他關卡一次都係扣4熱血點

聯盟買果D 分左2次50點

平時儲滿100 之後買一次50變150 咁打完13次變98

再等佢幾分鐘滿返100再買50又變150 就可以再打13次

計埋26次 打完20次特殊關同2次錢關 仲有4次剩

唔玩figure,見到都想買隻儲

SHF.......

終於的起心肝打埋30層影域, 真係好鬼麻煩

SHF頭雕

唔該你巴打

SHF要自己再做一次塗裝

麻煩晒巴打

通常即日打完 每日挑戰一次拎錢

近排練完THANOS 想買套制服比佢

制服擇邊套好

戲果套...

正常應該係咁
但我太懶, 唔拖到最後都唔打

太懶, 一早打完有錢都費事拎

有個白痴問題...
如果Deadpool為例
99% 體力以下會回4%
咁如果特裝再用回復率50%
咁會點？

當你150（100+50）
應該4*1.5 味6%

原來有battleworld,冇金幣又要打下
幾時肯改佢同埋sl...

最後買左antiman 因為型

今次battle world用t3破防免疫home come sm
加隻破防免疫 防網 qs
第3隻冇出過場 完全係打橫行
爽到

battle world個入場卷邊到有得打?

好悶點解個POST又靜哂....

怕左你

幫我含住先

69互含?
咀要含要刀片黎含
含完再打車輪
邊含邊有D血腥味正...

之前打影域抽中依張
升唔升得過

因為得你冗員唔洗做野

升唔過，第二樣廢屬，可以升做六星做肥料，但唔建議裝

一張靚卡有幾樣係基本
1.忽防
2.cd
3.所有攻
4.能攻（物攻唔係唔得，但能攻英較多）
以上四點係必備

剩番兩點就睇你追求咩，abx就可升暴擊、暴傷、攻速，有助提高盟分
PvP向既就升hp、攻速，移速都可升少少
其他既屬性都可歸類為廢屬

你都痴線我好撚忙好多野做
係我唔做.....

補充多點，呢樣其實係p card級數，普通卡無邊張齊以上既樣，但普通卡最好齊1-4，特別1同2係必需

如果我cd已經爆左
整係搵張有所有攻同能攻就夠ok
第三點可以洗忽防

無P字既全部都係垃圾

???
story mode

好啦

有數得計，參考番dream盟既卡片，cd同忽防一般升到30%就夠，不過唔算多卡片（唔計p card)，不過每張卡一般cd同忽防多數5-8%左右，得4張未必砌夠30%，所以我先建議要5張都有

新手一問制服
依家有
IWver. Iron man/thor/CA/烏木/dr.strange/bucky/spider
Thor3ver. Loki/Hulk
影域打到lv17 6星咗快銀 解緊cable嘅合成同位素任

仲有13xx石唔知買咩好 見都係多人推IWver. BW / WM or starlord 個d 其實係咪真係必買

有無諗住課金買XMEN DX包?

小弟應該都係無課 因為唔介意慢慢打

WM用落好勁

Wm 必買啦

又未到必買既
藍屬太多神角

Vulture 裝制服係咪高傷好多

所以都1516 好似又唔係好必需咁

少數嘅物理攻擊

升到好迷茫

咁快有t3?

手痕

儲夠萬2水晶買心烙同磁力皇PACK先啦

藍屬物攻唔覺有咩特別用途

課左幾多

loki 小美 blue marvel都未升

過埋今晚會t2巴基同雷射眼
我係咪應該升埋快銀、暴風女同小淘拎左鳳凰再升其他野

我又貼下，而家卡左係12-8，同15秒快銀
應該要點打？

嚟緊應該仲夠晶買多件制服，買WM定SW好？定係其他？

12-8 關 我今朝先用IW美隊磨過左 唔夠CD就帶IM做隊長 不過你唔係T2 唔知夠唔夠頂

應該唔會卡喎，我用iw Thor ws 加小美都過哂主線，你仲有埋狼人

嘩屌，已經過10點，好多野未做

除左$618個包
仲有咩方法可以拎到高級T2卷?
啱啱拎左新星即刻丟左張高6比佢
依家最多都係精通6星

課d 78蚊bios同28蚊水晶咋 個ac好耐之前架

小美

女美隊

Thx

1. 1個月1白金盒抽中
2. 熱點過100會中

玩咗咁耐只係見過2個外國玩家中過
中嘅機會應該得0.000001%
所以得課金

3子T2 基本上係課長限定

我發覺用羅剎女打影域 D技出得勁快

但其他MODE又唔會 有冇人都係咁??

無錯
睇你都應該好快開到Jean
你越早開Jean 打PVP 會輕鬆好多

好幾件制服都係新買, 技都未升齊
遲下再挑戰下

WS 係咪可以過到15 快銀?

WS得啊，但我試左幾次，唔得就退，無成本既

提提大家11月23日係Black Friday

即係3個月後

到時有5折制服優惠

所以唔急用嘅制服可以到時先買

不過新手急用嘅就照買1線制服

因為我想快啲打到15層
但都係打到13停左打唔上去

正常你已經有能力打15層以上
我估你卡片忽防同冷卻太低

仲可以係毅力同耐性限定

其實係
我隻nova 同 antiman 都差大約60粒就夠T2
就快脫離無紫石同GUK 嘅苦海

搵巴轉左幾耐 我由IW果排轉到依家

差隻NOVA 得一件18裝 但得187粒

另外兩隻各兩件裝+20 有過200粒 應該夠升

課月卡水晶
冇制服吸引買，儲左八千幾晶都買到高T升nova

我成日都唔夠GUK 轉
所以停吓 轉吓 都無計到

不過我由day 1 開始轉

3隻同期轉
blue marvel T2 咗好耐
nova 同antiman 已經2件20
2隻都仲有2件19 去到50%

btw 我隻 blue marvel 仲多咗110粒
感覺上blue marvel 易出好多

唔記得仲有8000水晶高階T2包....

不過個人覺得唔值

T2 nova anti-man blue marvel都有啲過氣

GUK真係好缺少

我慣左儲滿60萬粉紅色反物質先轉 40次3隻都係平均20粒咁出

無話邊隻特別多

都唔係既，三子仍然好強
Anti man仲係追abx分不可缺（不過而家少左人追分）
Nova招波動拳仍然係pvp係逆天既存在，無t3 thor用佢打abx都係一個選擇
係blue marvel有d紮，pvp一對一優勢唔大（出招慢），係佔領戰（群揪）好用

其實T2 卷618或者8000水晶都唔太值依個價
其實3隻pvp 真係唔太差
不過就隨著T3 出現 PVE 實用性已經廢咗唔少
升佢地上T2 都係為咗PVP content
其實3隻嘅T2 價值真係跌緊

只係得nova 波動拳有啲睇頭
不過T3 同T2 差距
波動拳打中都秒唔到人
變咗T2 同T1分別唔大

正想課少少買衫 而家唔洗LU

12-8同快銀應該用狼人搞得掂
我無制服都過到
ching試吓打多幾次
應該無問題

好想屌PM，餵佢吞晒我300精

新手個陣無睇攻略 亂擺左啲卡
係咪唯有用石解左啲無用既卡 ？

第一頁已經教咗點搞卡

第一頁都講咗唔好用水晶拆卡
直接用卡蓋過就得 廢卡唔要都罷
只會用水晶拆靚P卡

真心覺得你應該買左磁力皇PACK先

一黎係X MEN資源多左 狼人同DP史詩

兩邊都要過千羽毛同個麥乜春水晶

買左可以加快進度

另外依家ABX其中有一日係爆破反派

跟本就係造比磁力皇同紛爭

同埋每日多20個磁力皇生體 可以用黎升70LV角

最後最重要係拎到鳳凰

25哂DP, 只缺咸書8本

唔該晒巴打

快銀用WS 試多幾次搞掂左
12-8 幾下俾隻奧丁打死, 得閒再試下

收到
初頭想買制服係因為望到hulk/loki 果邊有p卡拎 其實都唔急既

我係iron man勁快

性交轉運？

垃圾

大佬你咪咁痴線啦

dllm 書呀

點我交易

玩返一排，黎緊開埋sw就會升佢同埋wm, 但係資源好唔夠，又想升埋xmen 拎jean

想問下點升好？

SW同JEAN材料好似無衝突
兩隻都升

其實係好撚缺錢 一日得果幾百萬，一陣就無撚曬

錢先係阻力

係呀好撚窮，每日d錢都要就住用，精通隻cable都千幾萬

我既話一定係升SW先.......
你既話可以JEAN先

升jean既要求多好多 仲差4隻t2 xmen

Btw制服經驗係咪過關卷用係普通關都有？想升埋隻黑豹拎p卡

比個acc我

咁你升SW算啦....

你就想......

快 等住咸書升埋dp就收工

我有好多咸書
屌你今日好黑仔
個早餐一個唔小心成杯凍撚茶倒瀉哂....

渣ga
是咪unun腳食住嘢un到杯ot倒瀉

個呀姐陰尻我
隻杯蓋無CUP實
我拎住隻杯蓋
跟住成隻鬆左.....

影域幾時先開到40層

幾時先肯改wbi 成日組班又冇t2又唔啱條件嘅傻尻

推翻上嚟

好有畫面

好彩後面個女同事即刻幫我抹返乾淨如果唔係就奶哂野...

賣 phylocke pack

專心升SW同JEAN為目標....
夠你有排玩...

我買咗magneto個pack

SW 係scarlet witch?

除咗依兩隻，應該投資落去邊隻到？

同埋我想問啲人打影域 係咪用嘅每一隻都會裝哂iso 所以隻嘢先搞夠打?

正路買 phylocke先，基佬哥哥難 farm

係，投資落XMEN同快銀

咩係基佬哥哥

個人都係鐘意xmen多過deadpool

唔該巴打！！

買埋心烙個PACK啦

X-MEN D角隻隻都好勁

單挑一層影域冇乜難度

同埋多出黎D料可以用黎升X-MEN角T2

留返D T2卷升其他普通角

XMEN每日打哂四隻角色關卡
升好哂你起碼多五，六隻中上角用....

影域唔使一定裝哂ISO
但裝起碼要15+
當然裝哂ISO就輕鬆好多

colossus

抵啦 中CTP呀拿

sor 心烙姐係咪？

同埋如果你會課既話
升埋無限戰有出制服既果堆角色
然後買埋無限戰制服
易升又勁...

好惡毒....

PHYLOCKE

唔怪得啦 我成日都俾人秒 又唔夠力

我so far淨係買咗$28個月卡 同埋10週年包1

有冇啲咩係一定要買？

同埋想問你哋有冇啲tg gp

儲緊錢啦

咩一定要買，你講制服?

制服我遲啲都會買 有冇啲咩pack/月卡/係好抵買

呢個我唔知我好少課

等我再努力玩先

有個PACK係 升到LV 70

計計埋埋有4400水晶+張高6

AN機288 呢個好抵

吉兒做咩突然咁正常
你係咪想溝dc狗

我講野不嬲都正常
成個POST係得你地班基佬咁痴線

我主力升緊avg班人既t3解3個epic任但冇打過快銀 sw個幾關係咪方向錯左

唔好升T3住啦

睇睇先 係組合包嗰啲？

升到70先再課會再抵d
計曬所有水晶升VIP

唔好吉我啊吉兒

記唔記得係咩pack

總之70lv之後先課？

快銀同sw都超有用
Pvp, 打boss都係強角

第一頁我一早教咗點課
自己check 返個pack

小心啲 條友係死基佬加痴線佬

打機姐 唔好扣我

吉

我係公司睇緊逃學威龍

dllm你根本老細嚟

呢位同學你叫咩名呀
周星星

咁你呢
王小貴

其實升手套佬都好
打pvp硬到呢

咁你呢
黃小貴
好啦咁我哋而家開始啦周星星同學

打世界boss都係強角?

呢幾日打下d先

依個

咁下面158果個課唔課好？$158 28日後有張神話制服卷拎p卡

喂，星呀星呀，
有D好緊要既野搵你
政治部同重案組今次攜手合作
今次我拋頭露臉啦

派你去做雞呀？

唔係呀，我意思係好出位好架勢咁應該點講

出人頭地
係囉我頭先咪講出人頭地囉

我想問你地有無人識MIKE CHAN呀

課啦 一次半次

冇喎
你幫下佢啦
都話無咯

哦 縮骨遮呀嘛

8月28洗同位素有得平

睇嚟Netmarble 真係減緊獲取5星卷嘅方法
以前依啲箱都係4星同5星
更新又換咗5星角箱

有冇人有邊隻人用咩ctp張圖？

自己㩒圖片到睇啦 依個post有

屌佢老味啱啱洗左1m

如果樹人同BW Iw制服2選1
大家會簡邊件
兩隻都6星未升其他野

Loki制服值唔值得用券上神話？

又係時候儲返幾日錢

終於升完雷神兄弟套制服

但係有冇巴打可以教下換邊張走

BW Iw

根據上面教我巴打既分析
張格魯特同antman可以換走
但你果兩張都唔係洗得好靚

兩張P卡都差唔多全廢屬

THOR 起碼要洗到所有攻

LOKI 要能攻同所有攻

想問dr strange點樣升70lv 點解我冇得潛力發掘既？定我未升爆裝

拎去打世王

要所有裝備上到加20先可以 升潛力

158 得1100水晶
仲要等28日只係夠升750制服上神話

另一方面 318 已經有3200水晶 加值升制服
其實等28日先攞到制服卷 不如每日打次元好過

Loki制服升同唔升 差別唔大
重點係你幾想要張P卡

提提大家依排課金有10%優惠 課定準備3個月後black friday

btw唔包禮品卡 只係包Variable禮品卡

10%係咪買1500送150咁樣...

black friday 唔係會有買一送二？

唔記得咗
直接用過關卷 同 自動重複咁打
有咩分別

冇經同有經既分別
vip6或以上冇分別

但呢張p卡唔係都幾勁咩？親手唔知仲有咩方法拎p卡

拎水晶抽

合作任務係三隻近戰以下總有盲鬼一人帶三隻近戰

睇開d啦
可能人地剩低近戰或新手呢

你個名....

又係我🙈🙈🙈

而家有32xx水晶
買左套IM iw 制服
之前已經有小美制服
跟住買邊套好？
美隊？定係DS

你手上有咩角色.....

難得笨大還原到個樣 笨大頭雕出名垃圾

藍驚奇t2 平民都做到

有無人會用deadpool嚟打PvP?

買熱玩具好過

閪胎屎被人炒到好撚貴...

無人叫你買人炒價果d嫁嘛
一出就訂咪濕撚哂唔撚驚

感覺上未t3既美隊有制服都唔勁

我玩開笨大shf (幪面超人)
marvel 就算了

咁你實際上有無用過

有無玩開女人

俾女人玩

玩女人都幾正

好有心得咁喎

無
9up

打過幾次Timeline 遇到T3 deadpool
都幾難打

Shf 隻隊長簡直係失敗中既失敗

啫係t2嘅話用其他會好啲?

閪頭 無盾

唔敢講
但不停滯空加不停回血
感覺似狼人同qs合體

錯體矛

我用嚟打wbu開4 5技好似幾爽咁無限滯空

仲未合到個有max hp dam proc既obelisk比佢用
打wbu唔夠力

得2300晶，隻Magneto有排搞

課30蚊果PACK 計埋送果D 一個月都起碼有3K水晶

小弟岩岩買左2600晶個高6
但應該比小淘氣定冰月食好？
本身仲有兩張6星卷+兩隻都5星+兩隻都有2百幾個生體

感覺上好似升小淘氣好啲？升裝好似貴啲

升隻cable5星解鎖女巫都升到嘔血
搞掂cable之後係咪升返black order+制服性價比高啲

Luna 月卡角冇得farm bio
Rogue有得farm bio黎升裝
Luna 個200幾粒留返黎升再用T2卷
問問題前麻煩望一望第一頁先， 好多都有寫哂

留嚟生成器抽到是但一隻3子1星之後先用啦

但到時先課可能仲著數，因為有機會有活動，到時課會有代幣再換野

麻煩晒巴打 因為無啦啦多左樣資源用 自己個腦又轉唔到灣
我會再好好咁睇第一頁

我指課咗落itunes 先
咁Black Friday 先用個啲錢

蝦條!又冇書

我平時搵D網上遊戲店買1000itune卡都係898左右, 唔駛等7仔優惠

版頭呢個 card用唔到, 有冇第二個組卡器

今日個極限盟戰係咪逼你買撒旦娜制服

我想問而家仲有無1+1 水晶活動？

Luna 5星唔洗用高6卷喇? 普通6 星卷都升到

係喎屌
咁兩隻都唔洗用高6喇
比普通6星Luna
Rogue慢慢farm

解晒Doctor Strange 任未? 未就留返用係克莉到, 呢個唔用券好難Farm

69 ok？

一升完裝同技，啲錢得返三位數字

買左
雷神 ds 既iw
同雷神3海拉制服

ok冇問題，但吉兒通常會要求佢射先

有幸同MFF淫魔共享一宵邊個射先都得

啲唔撳合作技又無力自己一個打boss嘅人真係好抵死

企喺度睇住佢自己打，然後最終都要死死氣撳返合作技

合作成功咪比張2星咭或者同位素過你
唔係每日成就要合作一項，得唔得有咩所謂丫

吓, 都有機會出4星SG同卡
講真, 完成個合作任都係舉手之勞, 唔明仲咩唔搞埋佢
不過WBI呢個設定都係ON9架喇, 又唔明人簡人, 隨機配D 10個7個都on撚99

又唔比人簡人

贏最高分拎個閃箱仲有數

對新手嚟講，四星卡同啲生體都好有用

原來拎最高分會出特別箱
宜家先知

想問一下，電包唔包能量傷害

條件簡單既，好似揀指定屬性咁，都會盡配合
但條件要合作出招真係sorry，失禮講句，睬你都有味，好多時合作技都要求要3次，本新10秒內可打完既野無啦啦變1分鐘，點會晒時間

仲有無

咪就係 我出隻雞堡 女巫 幾秒KO邊得閒同你哂時間
更何況返工未必可以專心同你轉圈

除左我自己個任務表要做既
其他彩你都戇鳩
幾秒完場好過啦

其實只係新手同老手追求既野唔同
出4星iso, gear對新手會有用，但對老手幫助不大，老手打wbi為既係錢，你任務完成咪得一萬幾千，我搶第一，出藍綠箱都幾起碼幾萬

幾秒完場果啲就算啦，問題有啲人明明要打成分幾兩分鐘，夠曬時間出合作技都唔出呀

如果出垃圾打 可能係唔睇mon鳩禁等人carry完場

無 以前係5500+5500水晶 先係1+1

依家變晒11000

暫時除左果日daily要做合作三次
其他要過唔難
合作三次 通常拎隻低輸出又唔影易死企係度就算
正路你叫人走開！
人地要解既話已經識做

有無人試過kill app刷鋼人, 連續廿次都無同伴亂入

今朝試過
打下其他野鳩鳩下到下晝打連續3次鋼人

其實係咪內置咗咩設定
有咩可能咁多場都無

最長果次刷咗一粒鐘先完

你都幾好心機

你地會唔會由4星ISO合上去6星去喂覺醒

磨走曬啲心機 呢兩日都無刷

通當係彩色ISO由3星升到六星，先再用廢石餵

痴撚線 課都係78 姐

個xmen生體唔抵課

無鋼人生體，剩係得粒麥奎安碎片係唔抵玩嘅

其實值唔值買

78 蚊淨整秘客都抵

得gg俠同機堡抵

睇角色本身技能取向
其實技通介紹所講既技能屬性都係唔係最準確
有時有技能能傷物傷都有

唔怪得打影域反射物理/能量傷害成日無啦啦死咗

例如小美4，5技都好似有能有物
不過打得多影域你都會知道同記到出咩角出咩技

差一千晶就買到psylocke
忍唔住手搵個facebook個23蚊1000晶
一下升裝升到20同用T2卷
迫不及待好想玩玩了

Bios 有限升靈蝶，機堡定Deadpool 上lv70 先？

如果你黎緊打算T3 deadpool 既話梗係 deadpool
如果冇打算既話，邊隻有愛/build好就升邊隻
但deadpool 上70應該用double 資源

我想要bw, cable, guardians呢三張，我忽防太高，gg呢張反而唔岩

屌你老母，成個幾星期，都未100%隻DP
下下都幾%，想點撚樣

我當日神奇地打左掠鴉一次就full左

但隻cable就好耐

同你一撚樣
Cable由第一日打撚到依家仲係八十幾%
d機率西西

買制服係咪買d現成6星角好d
有d冇升過既六黃，黑寡婦，格魯特，
鐵拳俠，浩克破壞者，星爵，浣熊

呢d現成6星係咪應該買左先？
平時打影域用唔到佢地

利申：影域只係打到22層

仲猶豫緊買唔買無星個skin..比d意見

你舉嗰d六黃角除左鐵拳外其他買IW skin可以能佢地大翻身
無星skin好似無乜大變化 個人買左之後都無乜用過

你舉嗰d六黃角除左鐵拳外其他買IW skin可以能佢地大翻身
無星skin好似無乜大變化 個人買左之後都無乜用過[/quote]
當初覺得無星SKIN好撚霸氣而升左佢, 打算買SKIN
好喇, 到要真係用D 水晶就唔捨得亂用
Groot買BB版夠唔夠用?唔想要MK仔版

如果係咁應該買BW, GROOT同HULKBUSTER先
想買D自己殺到一層既

一大堆爆破角

今次特價只係買左無限thor, d傷害好撚痴線

早晨，捱多個星期放假
日日咁返工法個人真係會死

而家仲係60%

其實打mff都有d攰
每日都好多模式要玩
唔打又好似好蝕咁

依家忙，每日都係訓前可以打到mff
成日都打打下訓著左
搭車打wbu成日打打下釣魚跟住死左
搞到日日都無心機只打5次第一層算

係，所以我通常返工黎打哂佢
返到屋企打PS4

宜家只係做哂D mission拎石算

其實DEADPOOL箱果個新活動
會出D咩

普通材料 體力之類

未又係咩野都有 等你地開心下

辣殺，同埋想問鋼人係咪唔洗買月卡見你地話可以洗...

你未撚再扮新手
你玩完你隻靈蝶咩?
宜家又好鋼人個屎眼?

靈蝶我升完好撚耐.....
白幽同幸運妹又要等每日打生體
剩返鋼人
邊有扮新手
真係唔知，有得洗既話我就唔課月卡

中咗3星卷，可以升隻藍經期上6星

幸運妹

我全部都係抽到錢

正唔正個名

升爆又點丫
我隻天啟都開左差唔多夠一個禮拜
依加先6星

威LO
疊馬
英雄主義
我唔妥你我可以郁你
啤咩呀啤

仲有750水晶
課邊套制服好
反猛毒？定係洛基果啲？

神蹟 無認真打 邊打邊睇電視 就連續3場出正野

反猛毒唔算勁，但打世界王好好用，做幫手識回血

想問有無巴打介紹D可以係公司睇既咸片黎睇下
係公司好無聊....

出左4星精通劵

我出左兩張4*券

好彩妹

聽到個名係咪好想壓低佢推佢屎忽.....

輕鬆慢慢玩儲下英就算

T3左 美隊 已經覺得人生成就達成

我仲未T3.....

有冇舊玩家可以講下以前每日任務係打D咩

點解黑五會開放次數無限制

好似打12定13?
鬼記得咩咁尻耐.....

打1-3星同位素 /垃圾經驗卡片

好似仲有錢

無宜家咁多囉

自膠左原來15年既POST
以為新野以為你問打邊關經驗多....

同埋未有X MEN素材果隻
其實而家都唔係好多
我好缺錢..

打到上25層得返咁多隻英
可以練邊隻打過25層？
WM IW制服夠唔夠揪？
仲有200生體可以換

IW制服war machine夠打一層
狼人同快銀都會夠
鋼人可以打低層啲既
練埋Rogue囉, 橫掂要用黎拎Jean

25我用一隻快銀，然後求其搭多兩隻T2打
但其實一隻快銀可以過到

基本上25打後我已經定死左點打
25用快銀
多馬母果關用JEAN
29用紅女巫再求其塞D T2落去
30用70級美隊

佢咪講左以前

好忙呀返工睇唔到呀嘛
終於放工......

有冇巴打用白幽靈打過影域,夠唔夠做

今日成日係公司尻HEA
剪之前打機D片....
扮忙.....

有，夠做有突

放工終於有時間上連登

咁我今個禮拜主力升快銀
你講果幾隻都冇
除左美隊

升世王真係要傾家盪產

升快銀就傾家盪產
咁升手套佬 多老母 奧丁算係咩

岩岩先升完快銀
我都唔知升唔升其他好
快銀都升咗兩個月
宜家又卡咗係dp到1000粒彩石
真係想射咗去鍋物先t2算

第一次打曬影域，
留咗隻冬兵畀最尾果關，結果比我想像中易打

吉兒已經視力模糊 唔好丁咁多

終於過咗13-8，第一次攞到CTP。
睇咗幅推薦CTP圖，啱裝嘅暫時只有：
T2: 雷神、黑豹、新星
T1: 反物質人、美隊、冬兵
請問裝俾邊個好

13-8當日打時用隻狼人打都要走下位先贏倒
家下用隻t3雷神幾野就電死隻thanos

練紅女巫先定Thomas先好?
好鬼死貴
升死人

女朋友買左熱血點既第二日就中CTP

SW先

我發覺滿紅iso 係成隻game 最難拿既野

我練Black Order既成員 極消生體

都冇咩資源幫隻Thor上T3

我升緊天啟同多瑪

好
兩隻要既錢同料係咪都一樣？

屌我都開左紅巫先知要用雙倍料黎升

而家太多野想升，但係錢又得太少，如果一日有一千萬就差唔多

勤力d打wbi

屌奶，料我有但我無錢....

打親都係得最廢個箱，人地隻隻都世王

打WBI出咩箱攞唔攞到第一真係運黎
有時我出Jean諗住第一點知隔黎出隻女巫
咁到我出雞堡攞左第一
屌得個垃圾白箱

所以睇開啲啦

原來係咁

岩岩玩
連劇情都卡關
他媽的

拎第一唔代表出靚箱

上次第一拎左個橙箱
有成球野

我次次第一都廢箱
反而入場尻HEA拎靚箱

通常都係廢角先拎到藍箱綠箱
一用勁既就白箱

係......
下次我都係用D一兩星既角入去打...

個死侍箱有冇咁多5星精通卷
連續中4張

打淨5粒魔方
好辛苦

咩魔方

呢粒仆街嘢

要唔要我借比你

而家先得392粒 少你一半

唔要
都唔知你嗰啲畀幾多人用過

又唔係叫你用黎奶....
我有1200粒借5粒比你要唔要...

今晚打唔到就考慮下

你地覺得我升唔升多馬無同奧丁好定升BLACK ORDER果4隻

想問下女性超級反派有咩選擇?制服海拉有無得諗? 成日都無女角打好想喊

魅女巫，海拉，暗夜無星

有冇戰鬥咸書借?

魅女巫 想T2 係咪一定要月卡? 咁睇黎只可以買海拉了

魅女巫你可以買完月卡升好哂20裝6紅60級之後用每月送既T2卷T2

咁就唔使哂多150生體升
所以通常T2卷多數用落一D
平時拎唔到生體既角
如果拎到既話就盡量用錢同材料升...

利申
我一隻T3都未有

屌，洗咗成千萬都洗唔到個格魯特畀隊長

做咩唔等多一等先洗....

躁底就想洗埋落去，出咗十次史塔克的後援，過載浩克鷹眼浣熊乜都有，係無Groot

垃圾隊長，入冷宮啦屌

可恥

點解可恥

D書俾你打晒

唔關我事嫁
我咩都唔知嫁....
而家D書滿哂搞到我困死左係到底升唔升一隻T3出黎先
但我又想將個處男T比紅女巫....

奧丁升嚟做乜

5000蚊抽左200萬都唔中同位素8

唔知見未升想升下
然後奧丁加雷神加STHOR又有組合

多馬帽啦

打佔領戰奧丁同多老母都有用

我覺得叻孖寶改咗機率，就對上次減價洗同平時你減價洗都係用咗一樣咁多錢先洗到，仲要全部浩克唔出過載

咁奧丁同多馬邊隻先好....

屌好缺生體
我連女巫都仲差兩級先70.....

浩克鷹眼史塔克間諜戰術都有
係冇過載同格魯特

乜你唔係淨係升女角嫁咩

Damn true

d女角升得7788啦都

而家剩返果d多數係打到生體返黎

藍色果粒有咩用

成堆麻甩佬未升

屌你真心定曲線

好努力咁打夠1050水晶
可以出多套無限之戰制服
Ching們推介邊套？

已有雷神 IM DS

？

真心唔知

特殊裝備用黎強化角色
你呢粒數值偏向高級
低機率出現

下女 奸臣

垃圾黎 冇用嫁 合左佢OR食左佢啦

韓國片唔好啦.....

公司睇既咸片 冇乜選擇😂😂😂

啱啱洗wolverine iso 8洗中咗史塔克的後援（回血）
想問下啱唔啱用？定係都係洗返 overdrive/angry hulk個堆好啲？
同問隊長＋快銀洗邊套好

咁我都係開返明日花睇...

我都好悶,想自學d野又睇到訓著

狼人本身回血都多 唔洗用回血ISO

至於其他 多數都係overdrive power of angry hulk

有D 2線角 洗到6格果D又加攻岩用就算 唔洗強求

hawk's eye 因為卡片夠CD 所以一般唔用

睇完又唔射得,睇黎做乜

我自學緊扑野

唔係一線角
Hawks eye都照殺啦
邊有咁多錢

同埋如果打pvp有啲角用二進位同DDE都好似唔錯

自己扑自己

左手扑右手.....

你地有無人可以扮明日花比我屌屎忽屌到個屎眼流撚哂血..

吓? 你唔係隻隻角都洗到有過載/浩克?

點會唔射得
公司咁多女同事帶佢是但入一間房
禁低佢個頭幫我吞哂佢咪得....

沒人玩MFF既原因就係你

angry hulk

一線果D咪全部洗overdrive power of angry hulk

二線角仲用緊6格果D

再問一問

你地有無人可以扮明日花比我屌屎忽屌到個屎眼流撚哂血..

應該咁講
卡片+角色裝備技能加速度去到120%既 用過載
其他一律嬲哭

一上嚟又見到你條痴線佬 都係做番cd rom算

我痴線???

好耐無見吉兒發癲
放工一追post就開心返囇

你唔痴線仲有邊個痴線？
下下爆人屎眼

估唔到你都好人屎眼

推一推

1000